［初體驗］去秦國慢谷邊間酒店安全

想唔猛鬼 冇古靈精怪野 舒服

間間都有 唔好去

好撚猛唔咪濟

冇人住過冇出事既酒店

泰國搵間無鬼既酒店
同搵個無念珠菌既妓女無分別囉。

Ching經驗之談？

做左咩虧心事咁驚鬼

有無快谷

lm

癡撚線
上次去真係猛到爆